2/11 生日入一入黎

我只係想同你講聲 祝你生日快樂 原諒我當初的不對

noted

Thx